機場打電話報炸彈巴打比人拉左 連登仔請以此為鑑，凡事小心

個巴打根本連個攻略都唔應該出

佢應該繼續低調咁自己做
然後拉攏自己朋友幫手
到到有一定成果先再向世人展示等其他巴打學習仿效
注意，我唔係叫你地壯大勢力，因為依個過程有好大機會比兩共滲透

請大家引以為鑑下次有咩有效攻略唔好咁心急衝住出黎咁話比人聽

佢將所有步驟同成果都即時寫晒出黎根本係花式自爆

完全未聽過有單咁既事

個巴打係邊度出攻略?
幾時邊度俾人拉左?
有無SOURCE?

勿做9upper

搵老豆搵仔幫手出

岩岩訓醒？

點解你知佢比人拉左

有個Term叫silent professionalism，係美國情報機關引以為戒既鐵律，即係叫大家少說話多做事，做事既人繼續做事，文宣有我地依班鍵盤撚幫你，件事做左出嚟，你驚冇人幫你同大家講咩，做好佢

用airdrop散開去？

fc撚上腦

推

點搵 唔會on9到用自己電話打掛

佢自爆wo

屌你老母

講得唔錯

個巴打其實幾成功

係衰在衝動同上晒位槍打出頭鳥

連登admin 入面有無25 仔，次次都拉得咁快既？

總之犯法嘢就唔應該做

個樓主d舊po好易trace到佢係邊個

啱啱出返嚟?
坐咗幾耐?

希望佢無事

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

訓咗幾撚耐？

佢自爆架傻鳩

傻仔
底拉…

係個樓主自己爆得太仔細
佢一叫del po連仔即刻bam左佢ac

你啲死警犬死三毛係到玩離間計？
sorry你失敗左

點解你會知？
有咩新聞報？

你係咪啱啱瞓醒

好心你班on9 小心d啦， deep web 咩，IP 都唔洗 check 架d 狗

Logical

7點既事
會員被刪除了

坐咗幾耐？

傻鳩 諗住捉鬼呀？
唔好衝出黎柒啦

真心一問點搵到佢

我發覺有班人
淨係識靠人fc
人地講fc咗既野又問番人點知乜乜柒柒係到懷疑
自己唔撚識fc

見佢開POST話有狗起門口等佢出門即拉
係咪堅
又貼晒BAN圖博BAN又盛

標題有哂機場打電話報炸彈 呢啲key word都唔自己搵下先 bb仔呀？

冇SOURCE話佢比人拉咗喎

其實係點拉到？

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

真係好多人都好毫無危機意識

唔好咁la

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

push

真
仲有做乜柒都上嚟開個post問割唔割揚開件事嗰啲都要知

有發射塔都冇用
咁多人用

唔好話打電話,
出post講放炸彈都已經拉得

我睇過個post,其實當年迪迪尼都出事，今時今日出咁既post巴打真係太熱血上腦

有航拍雞呢？如果有咁會唔會停飛一陣？

尋日有post話屯門碼頭落船
防暴即刻去屯門碼頭
大家有乜唔好係度講啦

呢到得你唔知發生咩事....

up

我都想知
莫非連仔

梗係搵台灣巴打英美巴打幫手啦

係佢自己想出位姐做到咁

x2

我估係有lihkg克警，message佢，佢教人點做，留左電話or 一Dinfo ,查到，拉人

黑警想搜證 confirmed

呢招太正
千其唔好學

屌，重以為佢喺外國先咁夠膽出post，下次交俾外國連登仔出啦

咩事

醒少少啦唉

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

其實我唔係幾同意呢個方法，因為個方法聽落唔係好正當。塞車塞鐵係堂堂正正去塞，佢既方法好似有啲偏向共賊同港共用既製造白色恐怖嚇人咁。btw 唔割，再討論下。

我覺得犬果啲it已經可以check到ip直接上門拉人
唔一定要pm佢自爆

所以話太光明正大

原來果位巴係衰呢樣...我仲奇怪佢衰乜搞到要連仔封AC
其他無睇過兩個Post嘅巴絲唔洗求fact check
知就知, 唔知就已經錯過左知嘅時機

btw, 佢會被咩罪名入?
台灣有過類似個案, 入左違反民用航空法第一○五條「散布危害飛航安全之不實訊息」

未指定犯人向公務員、民用航空事業或活動團體之人員誣告犯危害飛航安
全或設施，或散布危害飛航安全之不實訊息者，處三年以下有期徒刑、拘
役或新臺幣一百萬元以下罰金。
犯前項之罪，因而致生飛航安全危險者，處三年以上十年以下有期徒刑；
致航空器毀損或人員傷亡者，處無期徒刑或五年以上有期徒刑。

另外, 只有簡體字新聞有報呢單野, 以下為簡轉繁中字:
香港機管局於下午約4時45分收到通知，有人報稱深圳航空ZH9096離港前往無錫的航班上有炸彈。

ip得連仔有，美國server有，ching係用太空卡同2手電話，無可能找到，得以前的post有info,有克警問佢點做，留左info,比克警抄過info,佢留左部2手電話在身邊，冇除電

想知佢點比人Track到

最大可能係有差人扮同路人同佢聯絡，而可能佢有一刻貪方便無用到太空卡。

任何行動，有信心有用就自己試咗先，唔好係度講
要傳都只係比信得過嘅群體，慢慢就傳得開，唔好求勝心切咁揚

連登害死好撚後生仔， 傻仔先出手，連登仔就係鍾意睇戲， 喺網上講嘢推人出去死，自己係屋企睇緊live…………各位做野前諗多d 自己係咪承受到後果先做la

大家都盡力保護香港的自由和法治，
be smart,be water,玩長線，有排玩

我隨便諗已經諗到一d釣魚方法：
可以係有差人扮嘢問佢嘢。

打開話題之後，差人用自己server host一張圖，再上連登開個post，貼呢張圖。之後求其搵個藉口send比個位巴打叫佢幫吓眼，只要呢一刻佢貪方便無用到太空卡睇個post。差人自己個server就會log到佢真身ip。

我上面個reply係回你，不過唔記得quote你個msg

連狗可唔可以交待下有無交過人出黎

d post del 哂

屌

[Tor]匿名論壇介紹

okok 你最醒

黑警堂堂正正咁打柒你

中共堂堂正正咁派公安黎香港

收皮啦 人梗係醒過你狗啦
你班死黑警 血債血償呀屌你老母

Ok 唔割

點解會拉到人

屌佢啦，要ban貼無碼圖呀嘛
貼有碼都唔識規距

留意開過既post, 唔好有個人資料，或朋友資料

佢開過post有女友抽居屋number, 好易trace

你癲撚左呀？無端端話我係狗？食屎大架on9仔

要做可以做，但要人在外國，咁就冇風險可以保障自己

你自己個名話咪當你係

會告個低能咩罪⋯
最重幾多⋯？

上面有巴打quote左

我都唔識得咁複雜

少說話 多做事

說話都要搵啱對象

簡單嘅買個二手電話，再買張太空卡。用完關電話，拆電

聽都冇撚聽過

好POST幫推

你全家比黑警輪足一萬年啦

你唔係黑警都應該係三毛

ON9仔

姐係個方法有用啦

我係小熊維尼呀白癡仔

柒撚左就走啦
乜柒都問source
你老母啲閪水咪sauce囉

我都覺有多

好撚多三毛P牌仔係到叫人唔好做

時代革命無罪

光復香港有理

巴打坐嗰陣有冇比人暴力對待

咁好口才走去屌黑警啦剩係識扣人帽子弱智人士

你真係好撚戇鳩 潛水啦柒頭

同樓上條戇鳩仔一樣

你d廢人先要潛我好人好姐潛乜撚 on99

他失去了自由，但留下了智慧，一人一call打到佢煩

佢係屋企打電話所以比人查到？

你收檔啦巴打 搞到我個po out fo

我都係咁話